24號係冇示威㗎各位

24號出街行下街睇下燈飾啫，邊個話示威？

香港零售業畀啲示威搞彎晒喇，24號記得出嚟支持下周圍shopping慢慢揀，揀完出去慢慢睇下欣賞下燈飾咁，畀返啲節日氣氛出嚟。